［反擊抹黑片］不如拍片多謝家人啦

啲抹黑片一定陸續有嚟，點樣冷處理都會被瘋傳，
倒不如自己拍返啲片，多謝家人支持，啲POINT大約係咁：
‧出嚟遊行嘅有男女老少，反送中係跨世代共識；
‧有親友無出嚟遊行，有啲本身有嘢做，有啲唔想去但體諒我哋嘅擔憂同熱誠；
‧有親友一開始被政府／維隱傳媒誤導而支持送中，但經我說之以理以及提出更有力嘅證據，態度開始轉變；
‧仍未了解事件嘅人一定要認真去對待，事關呢條惡法或多或少影響到你，根住QUOTE啲外資撤離->樓市、股市暴跌，取消免簽證嗰啲民生POINT，同埋唔好去諗示威者有無錢呢啲，一嚟你無證據，二嚟一件事啱定錯，同講嗰個人有無收錢無關係。
總結，以上四類人，我哋都會心存感激

利申：無拍片團隊，純粹拋橋

[文宣反擊]有個諗法想整片，有冇巴絲打入尼比下意見幫手

［反送中·台灣撐香港］台灣中學生自發拍攝支持影片，求廣傳

Push